長沙灣勞工處一名職員初步確診，曾經去過荃灣多間藍店光顧

各位街坊注意：

【16:50】長沙灣勞工處一名職員初步確診，張竹君指他曾去過荃灣多家食肆，例如冠荃美食中心、金鳳大餐廳、叁茶陸飯、元氣壽司等。

又話公務員好黃